鼻高嘅女仔有種魅力

唔係鬼佬妹個隻
鬼妹係山根超明顯
係亞洲個隻係鼻粱高長
大家覺唔覺

唔通豬膽鼻吸引咩

山根打邊爐正

我都覺 鼻樑太扁有啲唔好睇

正經post

冇圖討論的咩

圖？

係 鼻粱個位好重要
最重要係要有啲弧度

唔記得咩熱巴嗰類？

石原完美展示
亞洲最靚嘅鼻 仲有啲多弧度

唔係 佢個種太偏向外國人個種啦

有冇示意圖？